［五大訴求 缺一不可］政府督兩個棄卒出黎就想平息民憤？

唔好比人分散注意力

五大訴求少一樣都唔收貨

和理非->設死線->勇武升級

推

咁多血債，兩隻狗仔就算？

鄭柏林，陶輝，莊定賢，盧偉聰，兩位二哥呢？

如果一個老人家都可以咁用酷刑
仲要有閉路影住都去到呢種程度

完全唔敢想像佢地係狗屋會用咩酷刑對義士

總之而家每一派一球又好，林鄭落台又好，都唔收貨

五大訴求，缺一不可

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

Push